連登就黎滿月，點慶祝好 🎅

牙joe如果可以同日無得撈就好

返高登開post慶祝

一齊屌柒早逝老母

x2

話時話，Admin仲未整聖誕Icon

一齊返去宣傳lihkg

又諗起果條係高登講睇死班人唔夠一個禮拜就返黎嘅死仆街
唔知佢縮返入佢老母個狗閪未

平時好多人果D 台第一頁都幾個鐘前

有錢人船p